有預感嚟緊幾日呻鼻涕會呻到甩皮

屌你老母一轉天氣又到咗甩皮嘅時候

勁

安泰敏

記得病到仆街既時候先睇醫生
啲細菌未出晒黎 唔好消滅佢住

55

睇完醫生呢。
唔洗聽醫生指示食藥，例如醫生叫你每六個鐘食一次，你四個鐘就好食啦，突襲啲細菌！

去藥房買退敏快

識玩！
出奇制勝，啲細菌實估唔到！